投票！

［唔好意思阻到大家🙏🏼］
[投票告急🇭🇰請share］
各位真香港人朋友，
小弟製作咗Kiss Spring Bag （錫春袋）玻璃鑲嵌作品並參加咗由德國The Institute for Art and Innovation 舉辦嘅”We are the People”比賽，頭兩名最高票數作品（而家排第7）先可以確保入到12 finalist 去唔同國家展覽，等外國多啲人知道究竟721係咩，而香港人點樣用唔同方法抗爭！
兄弟爬山各自努力🇭🇰 ，請大家幫手投票同share（投票截止28/12），大大力踢極權春袋！ 😠

fb 直接抄落嚟有好多 emoji
快啲投票，唔好諗

推